其實有無人同我一樣 都係遠古劣食明將任食迴轉壽司fans

😭😭😭以前可以50蚊 任屌壽司 真係好正
明明都勁多人 點解會執晒嫁
其實我覺得幾好食